肥婆減肥你地會唔會支持?

肥婆減完可能變靚女 食得過
肥婆減完轉頭變番欣宜咁 不了

總之唔要肥婆

齊來支持肥婆減肥

會 因為我都係

你係肥絲?